睇左最新一集《Genius Bar》，好想推到貝依霖收皮！

隻仆街藍絲撐警貝，幾時仆街死？

睇完今集杜生一路屌中共，一路講鳩啲偽人，佢笑得幾撚尷尬，好似直屌佢咁，好心涼，唔知杜生知佢係藍絲未？藍絲唔緊要學杜生話你唔好出聲啦，唔該！肥媽都冇出聲啦～你老幾呀

藍絲貝自以為有道理，衝出黎屌鳩班學生，推到你仆街，貝依霖！

我冇野講

好想同貝貝瘋狂做愛

唔好咁啦

佢呢集真係冇乜點出聲

尷尬笑，細力拍手，跟住杜生繼續屌

佢啱啱出左一個錦嘅story，你地又點解讀？！

想補鑊

分化緊佢自己

笠水了

留意佢一陣先啦，可能宜家佢藍變錦黃呢😂😂😂

琴日嘅節目杜生嘅嘲諷有少少到肉😂😂😂

如果係肯開始由藍變黃係好事！

扮架炸，由頭藍到落腳
擺撚到明想R返人氣

佢ig頭像張相想點，成張141相咁

我會解讀為佢見到杜生真係好緊張班年輕人，緊張都喊埋出黎，而隻藍絲貝又好緊張份工，所以就repost下。 大佬呀，咁藍既人點可以係個完全反共既地方做野

等我代表大家屌醒佢

杜汶澤每個話題都係撚鳩佢
搞到佢只可以陪笑

成集假笑

hahahhhhhhhaaaaahhhhaaaaa

杜汶澤都唔慌好人，蛇鼠一窩，扯貓尾

當d示威者同市民係傻仔咁撚，鳩出張圖就扮係同路人，失哂憶當自己之前講既涼薄言論無講過，當人係傻既，更加證明呢條女係牆頭草，無骨氣，唯利是圖，如果佢堅持立場都算，而加只㰴明佢係個卑鄙小人

一定唔會！同杜汶澤一樣，為錢就會改變立場，今日為左討好你變黃，聽日你無利用價值就變返藍，典型無受過教育既大陸妹格，本性如此，無得救

Unfollow左

你老母就唔好人 你成家都壞人

無讀過書嘅～幾靚都無用